[提醒] 狗屋可圍不可攻

代朋友出

見呢輪圍狗屋嘅情況頻密咗
用膝頭哥諗都知班狗一定會諗辦法搞9夢遊人士
所以特登出post講一講

相信好多夢遊落街嘅都係醒字派 自有分數
不過長氣啲講
現場情況一混亂 真係好容易衝動咗
唔想兄弟出事 狗屋只可圍不可攻
希望大家萬事小心

最後煩膠港女想提大家
班黑狗係要屌 要清算
但避免錯foc落警民衝突度
我地抗爭既同時都記得原本既訴求

久唔久圍一次，齊打消耗戰